其實點解咁傻豬要玩牛熊窩輪

輪商喺電視台推介窩輪牛熊證果陣，主持同輪商銷售員每次都申報沒持有以上牛熊輪證，有的只是持有股票正股！點解輪商銷售員自己都唔會玩牛熊輪，原因只有一個就係-----搵笨！

佢地自己唔比買

其實唔比買

唔比買返自己果間就話啫，點解買其他輪商果d都唔得先？

咁可以玩咩
六合彩又無 足球又無 nba又無 去賭場 又要14日
馬....遲下唔知

證監唔比

沈大師成日買啦

散戶黎講
只有ON9先會玩牛熊窩輪

講政治，連燈仔屎都同你食

錯POST，自

幾個friend開group賭道指上落